[你不搞政治政治搞你] 全部香港 軍團被殲滅

我們聯盟約有7~8個軍團過千名香港玩家本來約於今晚10時進行一場對NPC的大團戰到了大約10時10分各軍團團長的帳戶相繼斷線更被宣稱帳戶已被"託管"[img]https://na.cx/i/YvH0XsL.jpg[/img]其後官方人員通過團長帳戶將所有成員踢出[img]https://na.cx/i/M3RAMk9.jpg[/img]香港人犯了什麼錯?我們甚至刻意在遊戲中避談政治或者是遠離大陸人為何連打個遊戲也要打壓我們?就是因為軍團名有HK 二字?現在我們所有人都在申請退款

我們聯盟約有7~8個軍團過千名香港玩家 本來約於今晚10時進行一場對NPC的大團戰 到了大約10時10分 各軍團團長的帳戶相繼斷線 更被宣稱帳戶已被"託管" 其後官方人員通過團長帳戶將所有成員踢出 香港人犯了什麼錯? 我們甚至刻意在遊戲中避談政治 或者是遠離大陸人 為何連打個遊戲也要打壓我們? 就是因為軍團名有HK 二字? 現在我們所有人都在申請退款